{"questID":165,"nr":8,"text":"Kur\u0161 no atbil\u017eu variantiem atbilst terminam \u00abApdz\u012b\u0161ana\u00bb?","picturedata":"","picture":"","coransw":2,"answ":["Brauk\u0161ana gar\u0101m vienam vai vair\u0101kiem brauco\u0161iem transportl\u012bdzek\u013ciem, neiebraucot pret\u0113j\u0101 virziena brauk\u0161anas josl\u0101","Brauk\u0161ana gar\u0101m vienam vai vair\u0101kiem brauco\u0161iem transportl\u012bdzek\u013ciem, iebraucot pret\u0113j\u0101 virziena brauk\u0161anas josl\u0101 un atgrie\u017eoties iepriek\u0161\u0113j\u0101 brauk\u0161anas josl\u0101"]}